有冇人5月聽megadeth?

有冇巴打

想睇，但搖帝攪又唔想去，好撚矛盾

點解唔去

琴日先聽dystopia跟手先發覺下個月黎香港開live
但係我考緊試

+1等左佢地黎好耐，但點解要搖帝搞

唔同類型,但推介下

detail

飛已買

Google 下搖帝都好多野睇
其中一例子係14年Dark Tranquillity China搖帝走數，Dark Tran係FB公開屌鳩佢先肯找數。而同場亦發玩ABORTED亦都係其中一隊受害者。
（屌個時仲買DARK TRAN VIP 仆街搖帝攪撚到我最鍾意嘅BAND唔撚開黎香港）

仲有差唔多一個星期
推呀

我屌你老母，我屌你啊me

唔通真係冇乜人睇

我都去
rust in peace

有冇人知Dave近期把聲得唔得

屌 個反應比上次metallica差咁遠
會唔會九展都唔爆架
巴打們張飛個number去到幾多

明明megadeth正咁多，唔會甩先啦

推

singapore嗰場setlist好似唔錯喎,有in my darkest hour

又見到巴打你
上次metallica 個post旺過呢到好多

megadeth? 新band黎?
btw仲考慮緊買780定980

你metallica 1280？
如果係，megadeth 冇奶由唔980啦

係 但我張1280係用700蚊收返黎

明明都係thrash metal big 4 點解megadeth 同Metallica差咁遠

唔夠pop

metallica black album 打後pop到

啲嘢唔夠易彈，啲人一開始都玩Metallica先唔係megadeth喇

我睇東京場

我好想睇 但星期三開
收工去根本趕唔切

根本其餘big 3加埋都唔夠Metallica撼

名氣上係囉

有冇巴打會帶結他俾佢哋簽，想知係咪點都簽到同程序係點

巴打買左VIP?

識人係vip. 一定要vip先簽得?

我諗應該係
因為好似得VIP先一對一見

唉 放飛都唔見人放

可能飛都未賣得哂

咁正既band都冇人睇

係入邊做野

我覺得宣傳真係唔多夠
無理由香港得咁少metal撚
話晒都big4喎
或者可能HA搞會多啲人知

HA今日又出事

Slayer 幾時黎香港

賣得咁少飛，應該唔會再黎

megadeth 都咁冷清
何況slayer

蝗國場setlist,睇返最近三場都一樣
香港都應該一樣

Megadeth, Megadeth, aguante Megadeth

我想聽西班牙文版trust

唔會啦，大陸好多歌唔比唱個setlist先係咁

印尼淨係多首she wolf

tornado of souls

玩返啲舊歌就正, loved to deth, killing is my business, mechanix

mechanix
好想聽下live可以去到幾快

kiko今朝睇班廢老晨運

多數會玩dystopia 之前場場都出

見到佢ig story笑咗

睇棚架

大陸唔係ban咗holy wars咩, 改歌詞定玩instrumental

屌 係街撞到就好

九龍城

各位聽日幾點到？

預六點幾

6點到

好撚期待！

聽左一個月，都買左飛

i 屌喱no nore!

唔知聽日有幾多人 starhall但一半都無好柒
我friend pre-sale最後一日買 number都係2百尾

唔理
都係結他呀sir 教我我先識佢d 歌，好正

唔撚係掛
惟有到時叫大聲啲啦

唔知今次多唔多外國人

重有四個鐘 希望個場多啲人

上次Metallica俾個外國阿叔以為我係細路
係咁問我有冇話俾屋企人知
利申：矮撚

矮撚但冇被人撩

980 gogogo

唔知會唔會有t買

三樓有

好撚多蝻

屌 遲到

排緊vip

delay :0(

會唔會蝻多過自己人

入得未好撚熱

搞乜

好似入得！

好悶

出來未

holy warrrrrrrrr

dave把聲點
利伸:冇去

屌 肯出來未啊⋯⋯
買飛入來聽cd？

訓撚著

快啦屌

正啊

但係Dave把聲

算好聲啦

你咩區

冇米奇喇喎

第一排有個on9仔係咁fing旗係做乜鳩

後面超少人

780 聽得都幾撚清楚喎

好撚正，收哂貨

咁細個場都企唔夠一半...
可能係佢地有史以來最少人嘅一次演出 分分鐘上節目做live show仲多觀眾

Btw 今次dave算幾好聲啦

我嗰邊第一排有條女全程開FB live

第一排，九成時間聽唔dave把聲

我前面第一排都有條on9仔影足全場冇郁過
撞到佢仲要閪鳩我面

我第二排都聽唔到,kiko枝結他都係

不嬲第排都係咁，係後面聽得好清楚，但冇氣氛

無pit撞撚死
屌你啲蝻打泰拳咁

後面好好聲，彈得好準啊

巴打你喺旗仔嗰邊？
我喺kiko前面，次次打側望都睇到佢fing

唔係,我正中間
望過kiko嗰邊就見到條撚樣fing
佢後面d人又忍到唔開佢拖先好野

暖場嗰隊嘢好正

嗰支乜鳩嘢旗嚟 今次好多南亞國家嘅人都走咗過嚟睇咁

尼泊爾

有兩條南亞撚係個pit 度醉撚到仆街

唔知係咪同巴打你同一個
屌，有蝻起腳打泰拳咁，痴線

我都係頭排 另外有個鬼佬又係醉到仆街 仲要勁撚大汗 好似lam 到兩嘢

啲南亞係咪搶完啲飛炒唔起自己食哂

第一排有冷氣冇咁熱
不過啲煙好大陣味

有幾條撚屌係度食煙

周圍都食煙啦屌

Kiko好正
利申:非gay

後面食我理得佢咩 屌 係咁吹埋嚟

隱隱約約聞到另一啲味

淨講聲,我覺得開場嗰隊mix得好megadeth
利申 第二排

yes

同埋開場個bassist把聲好撚趣緻

好似念經果啲聲 唔知點整出嚟

企後面透氣大啖啲索多幾下

似落咗effect, btw個vocal好撚落力想搞氣氛,但班友無咩反應

成日笑笑口,好撚靚仔 (非gay too)

利申 之前未聽過俾唔到反應佢

笑笑口好撚正

之前M記都有炸尼泊爾佬

啲人係咁叫佢快啲完

個場成班蝻,佢又講蝗語
個bassist把聲聽到真係笑左出黎

我就係正佢隔離 佢沖入去執左四五塊pick冇人擋佢

蒙古喉音黎
應該冇落effect

780後邊踢波都夠位